青衣盛康大量建制問題選票，除了未計算的3摺4摺選票，共有360建制問題票，甚至用筆投票。

贏變輸
主任直接宣佈結果

建制有360以上問題選票
民主得差唔多100

問題選票一張都冇公開SHOW

建制民主共有544問題選票

推

白票撚？

夾硬黎
屌你老味

cls

就算真...D老人根本連票都唔識投

建制D票3摺4摺有咩陰謀

仆街 記者呢

姐係點， 問題選票照count 數？

啱啱係2號同立場講

睇下拎咗海馬牌嗰啲廢老有冇投票？

係 贏79 變 輸144

種票記認啦

觀塘藍田 chur緊 幾摺 同 cup出界外
你個邊chur chur 呀

push

放入個箱到無咁顯眼？
筆剔都得就真係有問題啦

呢個有機上訴，咁多問題票

2號話D印係cup得好衰

似係啦

544問題選票 10%都有啦

乜撚嘢

屌呀

係咪仲坳緊 keep住chur呀！！！！！！
可能等到其他區做埋範例
多啲prove到佢啲問題票

唔好放棄

bump

keep住chur呀

咩情況

chur返個議席返黎

544問題選票
問題選票點完 贏79 變 輸144

PUSH

加油！痴線乜都計，咁你整個圓圈同印章托柒？

可以唔公開問題票都得？

肯公開未呀屌

繼續鬧鳩佢

痴撚線

黑警來做咩啊

wtf 有30個green object

懷疑主任有收錢或利益關係

屌你老母...個票站主任完全唔撚跟法律做事，收左幾多錢啊？

CLS 好多POPO

pish

出嚟呀 救人呀

有 比候選人睇 冇公開show
候選人反對 佢唔理 問佢反對而有效數目 佢唔理

仲要叫40-50隻防暴
係都唔肯show比衝坊睇佢認為無問題嘅問題票

有50防暴狗到左現場

大家想似其他票站公開一齊睇 佢公佈結果

有50 防暴到左盛康票場，引起監票市民不滿

屌佢老母，玩夾硬嚟?

好多票站主任都會主動show問題票比街坊睇，係呢個站咁鬼鼠

樂善堂梁植偉紀念中學
出嚟呀 唔夠人

可以點 搵法庭？

pish pish pish

好多防暴

要人啊放咗就少一席架啦！一席都不能少！

大家準備Tg清場

唉

係咪選舉完左就出tg

可以拆佢老母上天啦
推！！！

油塘個肥婆起碼公開SHOW 票

做票d手法肉酸到

油塘同佢真係經典

唔好圍票站，叫返candidate做野先
同popo打無意思

冷靜D 重覆理據

Push

三摺四摺藍田屌緊
上訴到既話你地都有得追返應該

上訴 逐一公開問題票

推 出嚟呀

一鳩樣
真係當自己大撚哂

Pish

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

冷靜D 重覆理據...道理係你度

咁都得

加油

油塘隻豬起碼show張出嚟一張一張放

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

出黎呀 唔夠人

落樓呀 ! 上山呀 !

所以佢地冇資格投訴，又易俾人洗腦，字又唔識，日日拎褔利

瞓醒的手足請馬上來梁植偉中學接力。

推推推

青衣友夠鐘起身晨運喇！

訓醒未呀出嚟幫手呀

選舉主任話：我有收錢又點？
Live影晒

咁撚癲

主任聽聞叫盧建邦

咁又係喎icac都廢咗

有無片拍到呢個情況？

tui

即係藍輸變贏？

佢仆街了

Yup

報請美帝制裁

搵英國議員

back up片

推到仆街主任盧建邦收皮

呢個要推

盧建邦等飲咖啡啦

on99全部佢啲人玩晒啦

片

冇咗live

冇LIVE 了

有無片錄到佢話自己收錢？

屌佢老味想拖字訣

咪撚俾佢走啊

要人呀

只差一點點

【即時】(03:31) 在深水埗「南昌中」選區，經歷過第一輪點票結果後，爭取連任的民建聯劉佩玉取得1,500票，而人稱「深水埗二妹」的民主派林倩同則取得1,501票，二妹以一票之差擊敗劉佩玉。其後劉佩玉要求重新點票，覆核問題選票後，最終的投票結果為劉佩玉以1,640票，擊敗獲1,538票的林倩同。

呢個又點？
無人理
就咁算？

Link?

黑警真係做撚曬政治武器

推啦 佢選舉舞弊

盧建邦先生
高級屋宇裝備工程師(建築)(16)
房屋署
2761 6675
kp.lo@housingauthority.gov.hk

有無相 一陣點錯相

up

點解會咁

無人理 條友仲要當選埋

樂善堂學校卑拒投票
唔係放tg

仆街主任話冇得重點
話你地可以去法庭上訴

推呀

好撚賤格條友

多百幾票我屌呀

推啊屌佢好過分

個主任要被起底了

puah

上訴呀佢老味

屌佢老母

屌佢老尾啦

好嬲

CLS
收左規呀？

推推推 大家開心到今日晏奏四點好啦 推返喱單

仆街又用呢啲狗招

講完話會處理重點 轉個頭就話已經簽咗結果 冇得重點 先斬後奏屌你

Bump

屌

街坊唔好放過佢

煲大佢

下 痴撚線

咁都得 唔可以就咁算

屌，推爆佢

推冇一個建制係無辜，嘔返個位出嚟

點可能變多百幾票出黎.......痴線 同票站總數一定有出入

麻包袋

推上國際